雷神3有bug

奇異果博士可以令洛gay係一個空間無限free falling
點解一開波佢唔幫手整個空間令死亡女神無限loop free falling ,類似奧丁困住佢

咁搞法唔洗拍啦
遲下infinity war又整個無限free falling比Thanos就收工

標準答案:hela目標唔係地球，dr.s廢事理佢

咁第3集復仇者3分鐘拍完

如果佢拎左寶石，打爆d loop唔難

Hela冇搞地球，完

係 dr strange點解唔去幫spider man打禿鷹 on99

擺明marvel 錯啦

唔解Dr Strange唔早啲出嚟
咁狼人就唔駛死

點解樓主唔一早做編劇

伏筆黎

點解Dr Strange唔好d出黎，Avengers 1搞咁耐
Avengers 2打Ultron, d wizard又食花生

打和啦super